Luke de Pulford去左踩何君妖場

親口講就係佢搞到何妖做DQ博士。何妖今日無得發作，得個笑字。

Source:

山長水遠過黎撚狗

其實佢係咪唔明對家講乜

專登過去笑鳩何妖